有冇人覺得冬菇頭可憐?最新消息無罪釋放

警方發言人回應指，一名休班警務人員在4月21日於一港鐵車廂內發現一名男子懷疑偷拍一名女子的不雅照片，遂表明身份及出示委任證，上前截查該名男子。經初步調查後，並沒有足夠證據對該名男子作出拘捕，女事主亦已離開現場，該名男子其後獲釋放。人員搜查及檢視電子裝置須符合法例要求及相關程序，警方會了解事件。東網正就事件向港鐵查詢。